hall部ps4上唔到網

想問各位Ching點解決
Thx

打丁

Rm成日係度打撚呀

連WiFi?

Poly?

唔好上

個Wifi好垃圾

咁你想點？